以為香港人經歷過SARS之後會更加小心...

點知大把廢老既心態係17年前SARS都係咁 捱得過
個陣仲要冇戴口罩 依家仲生勾勾係到 僥倖冇死就睇少隻新SARS
屋企人雖然係黃 但就點都唔信呢隻病毒有咁勁
仲要覺得係我太憂慮
好擔心佢地防範意識咁低好易出事

Same here

倖存者偏誤。。。無辦法，只可以由得佢哋死哂，世界先會進步

俾袁國勇篇文佢睇
一月頭8成家人中招 去左第一日就已經中左招
一月中春運真係全國死晒

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

沙士無戴口罩，今次我長戴口罩了

有同佢解釋過
佢都信中共既數字不可靠 一定有死更加多人
但就係唔肯正視隻病毒

17年黎冇進步過既果啲人
早係03年就應該要中招

高鐵前後就中
經過武漢又中
老人家70%死亡